今晚小明拎唔到最歌我就裸跑（不走數）

假使世界原來不像你預期

邊到跑
幾時跑
講清楚

拎唔到 再講

有邊次真係會找數

找數真漢子

留名待笑

笑你老母？

咁串

笑你老母啊

樓主會去邊度跑？ 我要帶定條大橡筋

走數都咁撚臭串

跑啦

留明睇走數

跑啦 找數真漢子

大家唔好再推 總知我會裸跑

睇你咪又屋企廁所跑兩格階磚

推

收皮啦

留個負皮走人

連登仔會走數係常識

No push ok?

支持樓主用野馬跑法裸跑

三個裸男好似馬咁衝過黎澎湃非常

樓主叫唔好推

唔好推啦

仲推？

咪推啦

好啦，唔推

好唔推

Okay

大家咪推呀

記住咪推呀

求大家唔好再推 我練緊馬術跑法

Ok，專心練! 我講咗唔推就唔推。

啱啊 真係唔推

仲推？ 屌你呀

推你去死

Pish

OK，下個鐘唔推

你練象術跑法好過啦

推完未呀

樓主叫咪推呀

練緊野呀

大家唔好推

大家唔好推啦

係跑就快啦下星期轉涼

👍

留名支持

咪撚推喇

仲推

跑online?

用軒少個跑法裸跑啦

樓主要裸跑已經好慘嫁啦
大家唔好再推啦

唔好推啦，樓主話會跑就會找數架啦

樓豬找數未

一個星期內找唔到數
等玩單機啦

請

推你老母

成日都未跑？

你地推夠未呀

又 block 得

扑你老母？

幾時找數

royal一推

人哋咪話咗唔好推囉 推乜呀

係既 唔推

唔好再推啦

唔好撚再推呀！！！

LM

點解仲要推？

唔好......

打少咗個推字添

對唔住啊樓主

幫咗你叫佢哋唔好推㗎啦

上左熱門啦

唔撚係掛

找左數未

支持樓主找數

幾時跑

推 走數正仆街

Ok唔推

找數

推撚夠未

叫撚左味推 仲推

夜喇 大家早d瞓 唔好推 不過講聲早抖先啦

輕輕一推

哦

仲未有片丫？

點解仲要推

屌柒佢地啦 再講句我係大陸仔 我就是耍無賴 牛b不？

我冇推阿

返工推一推

好過份 樓主叫左唔好推

係咪有人裸跑???

樓主裸跑我跟住落跑

打少個去字

留名睇走數

對唔住 我今次真係唔推啦

我講左我唔推就唔推 唔會走數

樓主話咗唔好推

屌你地咩 仲推？ 總知我練好馬術跑法 就會跑

樓主加油

不推了

我決定放樓主一馬 唔推了

跑左未呀？

屌 咪再推啦

55

你地放過樓主啦

唔好再推

停啦大家

咁你又推
下面真係唔好再推啦

都過左幾日啦 仲推 有冇搞錯

唔記得講 下面唔好再推啦喔

哦 甘唔推啦

練成點啊？

走數了

推撚到佢出黎

練緊

甘你老母個老母呀

一定唔會走數架
凍到你仆街

都過左咁多日啦 你地放過樓主啦

唉…走咗數啦

瞓咗冇睇，跑咗未？

走你老母

真心唔好推

唔好推

唔想見到樓主俾人拉啊

敢講唔敢做 垃圾